{
  "Sponsored Research Firm": "资助研究机构",
  "Requires 2 Earth tags. Raise your TR 1 step.": "需要2个地球标志。提升1点改造度。",
  "Action: If you have increased your TR this generation, draw 1 card.": "行动：若你本时代提升过改造度，则抽1张牌。",

  "Near-miss Rotary Asteroid": "掠轨旋转小行星",
  "Raise Venus 1 step and add an asteroid to ANY card.": "提升金星改造度1级，并在任意卡牌上添加1个小行星资源。",

  "High Speed Comet": "高速彗星",
  "Raise the temperature 2 steps and place an ocean tile, Remove up to 5 plants from any player.": "提升火星温度2级，并放置1个海洋板块。移除任一玩家最多5个植物资源。",

  "Laser Drill Mining": "激光钻采技术",
  "Decrease your energy production 1 step. Increase your titanium production 1 step and your heat production 2 steps.": "降低电力产量1级，提升钛产量1级和热能产量2级。",

  "Fuel Cell Production": "燃料电池生产",
  "Decrease your M€ production 2 steps and increase your energy production 2 steps.": "降低M€产量2级，提升电力产量2级。",

  "Species Cryopreservation": "物种冷冻保存",
  "Requires 2 animal tags.": "需要2个动物标志。",

  "Grand Stadium": "大型体育场",
  "Requires that you own 3 cities. Decrease your energy production 1 step and increase your M€ production 3 steps.": "需要你拥有3座城市。降低电力产量1级，提升M€产量3级。",

  "Biomass Reactor": "生物质反应堆",
  "Gain 2 energy.": "获得2点电力。",
  "Action: Spend 1 plant to gain 3 energy.": "行动：消耗1个植物资源以获得3点电力。",

  "Perfluorocarbon Production": "全氟碳化物生产",
  "Decrease your energy production 1 step and increase your heat production 5 steps.": "降低电力产量1级，提升热能产量5级。",

  "Port Of Elysium": "极乐港",
  "Requires 3 colonies. Decrease your energy production 2 steps, increase your M€ production 5 steps, place a city tile, gain a trade fleet, and gain 2 titanium.": "需要你拥有3个殖民地。降低电力产量2级，提升M€产量5级。放置一个城市板块，获得1艘贸易舰队，并获得2个钛资源。",

  "Waypoint Colony": "航标殖民地",
  "Place a colony.": "放置一个殖民地",
  "Effect: When you play a space card, you pay 2 M€ less for it.": "效果：当你打出一张带有太空标志的卡牌时，其费用减少2 M€。",

  "Aquatic Biodomes": "水栖生物穹顶",
  "Requires -10°C or warmer. Increase your plant production 2 steps, place an ocean tile, and add 2 animals to ANY card.": "需要温度不低于 -10°C。提升植物产量2级，放置1个海洋板块，并在任意一张卡牌上放置2个动物资源。",

  "Mixotrophs": "兼养生物",
  "Requires 1 microbe tag. Increase your plant production 1 step.": "需要1个微生物标志。提升植物产量1级。",

  "Efficient Batteries": "高效电池",
  "Increase your energy production 1 step for every 2 power tags you have, including this.": "你每拥有2个电力标志（包括本牌），提升1点电力产量。",

  "Large Power Plant": "大型电站",
  "Increase your energy production 2 steps and gain 2 energy.": "提升2点电力产量并获得2点电力资源。",

  "Callisto Operations": "卡利斯托作业",
  "Increase your titanium production 1 step and place an ocean tile.": "提升1点钛产量并放置1个海洋板块。",

  "Power Surge": "能量涌现",
  "Requires 2 power tags. Gain 8 energy.": "需要2个电力标志。获得8点电力资源。",

  "Crowdfunding": "众筹融资",
  "Increase your M€ production 1 step for every 2 Earth tags you have, including this.": "每拥有2个地球标志（包含此牌），提升1点M€产量。",

  "Construction Center": "建设中心",
  "Effect: When you play a building card, you pay 2 M€ less for it.": "效果：当你打出带有建筑标志的牌时，支付费用减少2 M€。",
  "Decrease your energy production 1 step, increase your M€ production 3 steps, and place a city tile.": "降低电力产量1级，提升M€产量3级，并放置一个城市板块。",

  "Power Failure": "停电",
  "Decrease any energy production 1 step.": "使任意一名玩家的电力产量减少1级。",

  "Parasite": "寄生虫",
  "Add a microbe to ANY card. Remove up to 2 microbes or 1 animal from any player.": "在任意卡牌上添加1个微生物资源。移除任一玩家最多2个微生物资源或1个动物资源。",
  "There were no microbes or animals to remove from any player.": "没有玩家拥有可移除的微生物或动物资源。",

  "Small Supply Drop": "小型补给投放",
  "Gain 2 steel and 2 plants.": "获得2点钢铁和2点植物资源。",

  "Nova Foundry": "新星铸造厂",
  "Effect: Your titanium resources are worth 1 M€ extra.": "效果：你的钛资源价值+1M€。",
  "Requires 5 science tags. Increase your titanium production 2 steps and your heat production 2 steps.": "需要5个科学标志。提升2点钛产量和2点热量产量。",

  "Kugelblitz Engine": "球状闪电引擎",
  "Effect: When you play a space card, you pay 3 M€ less for it.": "效果：当你打出一张带有太空标志的卡牌时，其费用减少3 M€。",
  "Requires 4 power tags. Increase your energy production 4 steps.": "需要4个电力标志。提升4点电力产量。",

  "Galilean Governor": "伽利略总督",
  "Requires 2 Jovian tags. Increase your M€ production 2 steps.": "需要2个木星标志。提升2点M€产量。",

  "Solar Station": "太阳能站",
  "Requires 4 science tags. Increase your heat production 1 step and gain 3 heat.": "需要4个科学标志。提升1点热量产量并获得3点热量。",

  "Data Center": "数据中心",
  "Add 2 data to ANY card and draw 2 cards.": "在任意卡牌上添加2个数据资源并抽2张牌。",

  "Worker Drones": "工蜂无人机",
  "Add 2 resource to ANY Venus CARD.": "在任意金星牌上添加2个资源。",

  "Kickbacks": "回扣",
  "Requires that you are chairman. Increase your M€ production 2 steps and gain 3 M€.": "需要你是主席。提升2点M€产量并获得3 M€。",

  "First Martian Memorial": "首位火星人纪念碑",
  "Requires that you are chairman. Draw a card.": "需要你是主席。抽1张牌。",

  "Martian Research Network": "火星研究网络",
  "Requires ANY 3 Mars tags in play.": "需要游戏中存在3个火星标志。",
  "Effect: When you play a card, you pay 1 M€ less for it.": "效果：当你打出一张卡时，少支付1 M€。"

}
